點搞啊，以前連登仔好撚自豪公開試全寫繁體

呢個Post直頭屌係大陸狗、支那閪、死賤種
而家达哥就係無得揀，焗住用方便大眾

达哥

达哥真係好慘